岩岩比大陸狗屌

是咁的，小弟本身做服務業既

見到大陸狗都要講聲聖誕快樂既。點知佢屌鳩我話：現在你侮辱我呀？笑我們不可以慶祝嗎？

我都唔知比咩反應佢好，但我內心真係笑緊佢

F你老味大陸狗

發自內心的微笑

我走啦咁多位